香港賤民乖乖聽政府話戴口罩檢測啦

我哋澳門又有一萬又唔洗做狗